如果18歲或以上, 每個月比6000,加上人工補貼50%, 需要幾多錢

2019年年底 #
所有年齡組別 男女合計 ('000)
0 - 4 272.1
5 - 9 307.9
10 - 14 300.7
15 - 19 281.1
20 - 24 394.2
25 - 29 487.1
30 - 34 554.5
35 - 39 611.5
40 - 44 569.8
45 - 49 584.4
50 - 54 551.7
55 - 59 650.1
60 - 64 581.9
65 - 69 448.5
70 - 74 324.2
75 - 79 191.1
80 - 84 174.1
>= 85 215.8
總人口 7 500.7
將18&19歲兩個年齡層抽番出黎,大約係112.44
18歲或以上人口大約係6451.34
如果18歲或以上,每個月比6000,等於6451.34乘6000千乘6個月
所需要公帑大約係2323億
加上人工補貼8百億
總共3000億就可以救市民,而家用千三億比商家?

鬼叫你窮

警務人員子女關注組

PUSH

push

有返工果堆先應該有補貼，再計過

You have no stake in society, but the boss has.

點解要將啲錢比商家然後再出糧

補貼嗰度比商家佬保就業，無落打工仔袋
人人派6千派足6個月都係2300億，呢啲先係舒困

減輕僱主成本都算可以接受
但係要市民受惠就應該持續派錢，都係只需要2300億

其實就算每人派1個月4000 一個月都係派285億
派夠一年都係4000億左右

18歲到22歲有一堆學生，65打上又一堆退休，要派就派中間失業果堆每人5萬

6000好啲，而家租屋都要成6000